# Chinese (Traditional) translations for Document Converter.
# Copyright (C) 2026
# This file is distributed under the same license as the Document Converter project.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-28 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-28 12:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_TW\n"
"Language-Team: zh_TW <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Manual 1.0\n"

msgid "Document Converter"
msgstr "文件轉換器"

msgid "Notion to Word"
msgstr "Notion轉Word"

msgid "Markdown to Word"
msgstr "Markdown轉Word"

msgid "PDF to Word"
msgstr "PDF轉Word"

msgid "Convert your Notion exports to beautifully formatted Word documents"
msgstr "將您的Notion匯出檔案轉換為格式精美的Word文件"

msgid "Convert standalone Markdown files to Word documents"
msgstr "將獨立的Markdown檔案轉換為Word文件"

msgid "Convert PDF documents to editable Word files"
msgstr "將PDF文件轉換為可編輯的Word檔案"

msgid "Click to select your Notion export"
msgstr "點擊選擇您的Notion匯出檔案"

msgid "Click to select Markdown file(s)"
msgstr "點擊選擇Markdown檔案"

msgid "Click to select PDF file(s)"
msgstr "點擊選擇PDF檔案"

msgid "or drag and drop a .zip file here"
msgstr "或將.zip檔案拖放到此處"

msgid "or drag and drop .md files here (supports multiple files)"
msgstr "或將.md檔案拖放到此處（支援多個檔案）"

msgid "or drag and drop .pdf files here (supports multiple files)"
msgstr "或將.pdf檔案拖放到此處（支援多個檔案）"

msgid "Convert to Word"
msgstr "轉換為Word"

msgid "Converting..."
msgstr "轉換中..."

msgid "Conversion Complete"
msgstr "轉換完成"

msgid "Your Word documents are ready to download"
msgstr "您的Word文件已準備好下載"

msgid "Download ZIP"
msgstr "下載ZIP"

msgid "Supported Features"
msgstr "支援的功能"

msgid "Headings & text formatting"
msgstr "標題和文字格式"

msgid "Bold, italic & code"
msgstr "粗體、斜體和程式碼"

msgid "Lists & nested lists"
msgstr "清單和巢狀清單"

msgid "Tables with headers"
msgstr "帶標題的表格"

msgid "Code blocks"
msgstr "程式碼區塊"

msgid "Links & images"
msgstr "連結和圖片"

msgid "Blockquotes"
msgstr "引用區塊"

msgid "Unicode filenames"
msgstr "Unicode檔案名稱"

msgid "Multiple files at once"
msgstr "一次處理多個檔案"

msgid "All Markdown syntax"
msgstr "所有Markdown語法"

msgid "GFM (GitHub Flavored)"
msgstr "GFM（GitHub風格）"

msgid "Tables & task lists"
msgstr "表格和任務清單"

msgid "Code blocks with syntax"
msgstr "帶語法的程式碼區塊"

msgid "Embedded images"
msgstr "嵌入圖片"

msgid "Chinese/CJK support"
msgstr "中文/CJK支援"

msgid "Batch download as ZIP"
msgstr "批次下載為ZIP"

msgid "Text extraction"
msgstr "文字擷取"

msgid "Table detection"
msgstr "表格偵測"

msgid "Multi-page support"
msgstr "多頁支援"

msgid "Batch conversion"
msgstr "批次轉換"

msgid "Heading detection"
msgstr "標題偵測"

msgid "Format preservation"
msgstr "格式保留"

msgid "ZIP download"
msgstr "ZIP下載"

msgid "Language"
msgstr "語言"
